# homework_4



ЗАДАЧА:
Модифицировать домашнее задание №3 с использованием "резиновой" вёрстки.

Размеры шрифтов и атомарных элементов можно задавать в абсолютных единицах измерения.

Размеры основных блоков должны использовать относительные единицы измерения.

Итоговый результат – адресная книга – должен тянуться и выглядеть хорошо
в диапазоне от 760 до 2560 пикселей (ширина вьюпорта).